萬零蚊嘅錢7驗唔驗車好

諗住自己攞電筒照兩下就算 又唔係靚車

都可能好過比車房仔hea 鳩咁check

：自己嚟
：車房可能有好人

萬零蚊 行幾步唔肢解咪算鳩數囉

仲驗乜Q

萬零蚊 咪鬼驗啦
自己Check下有無大撞有無浸過行唔行得
行得走得正正常常就去馬啦

你驗完如果有野要執都成萬蚊 咁你就唔會買
咁驗黎做咩 行到咪算

行得走得 冷氣ok就算

揸一兩年劏左佢去 驗乜鬼

唔驗車會出到牌咩

係買車果陣既驗車
唔係續牌果種驗車

如果幾個月後要續牌，要整成皮野先過到驗車，咁湯唔湯好

梗係整啦，整返加埋車價都係2萬幾。
但你買2萬幾蚊既錢7， 結果都可能係要成皮黎整。

唔好驗喇，留番D錢續牌嗰陣執下架車好過
反正萬拎蚊車，都唔會預揸好多年

依D車不嬲都係吊住條命咁渣
唔係行山路既都無咩野
不過要預症除時死火要拖車

十萬以下費事驗，留返黎執下好過。揀得萬零蚊車，驗完一定有啲野，難道你唔買？買完咪又係整。

比兩三千蚊車房執啦
車底D杯士你唔上架點睇呀？
少少野肥咗唔係錢問題，時間都喺度啦

架車牌簿幾時到期？
試下俾多一千幾百
要求賣家包埋驗車紙

有得驗車紙續到牌嘅
起碼行得走得
無咩大問題先

如果賣家唔肯包
好可能係驗車好多野要執，先唔肯包
咁就要小心

之前賣架錢7 兩皮
條柒頭叫我去佢車房上架
上完架試完車同我講
師傅話最多1皮
我即刻跳上車地板油走
傾都唔撚傾 曬鳩阿叔時間

安全的野點都要check
到時比佢陰 行一陣散左你真係喊左

同佢傾兩句
憑自己感覺睇下佢老唔老實
做下讀心神探好過曬錢上架

驗
如果唔係死左都唔知咩事

去MIHK驗都係幾千 買個安心我覺得ok嘅